是咁的，前日年初一終於收咗個閪客皮

話說本人只係一個學生，見近排新年又冇嘢做咪翻下pt，做sell屎狗囉

因為本身呢份工已經翻咗一段時間，做嘢都幾熟手，平時已經長期企係cashier收錢(份工唔俾啲比較新嘅同事掂錢)

點知前日大年初一啲客又黎料啦

見條撚樣入到黎閪口閪面咁，啲同事已經係對講機話呢個客好閪，小心啲

咁好啦，佢揀揀揀揀撚咗成半個鐘終於揀咗件衫(特價貨)過黎埋單

我 佢

小姐需唔需要膠袋架？
（勁串咁講）要收錢？
要收五毫子呀
咁唔要啦，你同我攞個透明袋入住佢
（平時翻貨每件衫都會有個透明袋入住，費時污漕，一般我地都會收埋啲俾啲客袋住啲衫，但我見佢咁串梗係話冇 )
唔好意思呀，我地咁啱掉曬啦，一個都冇啦
你搵下啦，點會冇呀平時你地都有架
我地真係冇啦，已經掉曬，你自己一眼都望到冇啦，一係你俾五毫子我加個膠袋啦
你冇透明袋俾我我點拎呀？ 快啲啦如果冇我唔買架啦

嗰時已經心諗，屌，你買得嗰百幾蚊嘢仲咁撚多嗲，連五毫子都俾唔撚起？

咁我就話
好呀唔緊要我幫你退咗佢啦(已經俾咗錢，佢攞錢出黎嗰時仲要dum啲錢係枱面 )
(俾翻錢佢)
你有冇病呀，叫你俾個透明袋我姐又唔俾，你識唔識做生意架，等我投訴你等你老細炒咗你

屌，唔做佢生意咪唔做佢生意 反正嗰時已經一早做到當日target有錢分

好呀，咁你慢慢投訴啦，嗱，呢度係意見卡，俾埋支筆你，我叫______________呀，記得寫得清楚啲啦，唔滿意俾埋office電話你好冇？買嗰少少嘢係度嘈住曬，大年初一仲要對住你啲咁嘅客真係想死 使唔使我恭喜埋你發財呀，走啦依家唔做你生意呀

跟住見到佢塊面燶撚過舊炭
然後佢勁快咁寫完張意見卡走咗了

其實張垃圾卡公司廿年都唔收一次 自己仲要有鎖匙開到個箱
佢打電話都冇用，新年寫字樓放假

佢走咗之後啲同事笑撚到仆街，仲話我做得好

屌
仲夠膽開post
投訴到你仆街！
開埋你名

你睇住嚟呀
我聽日再打上你地office呀

2/10

以為自己好威？

依家啲廢中都學人上連登
Btw你真人都幾樣衰

Office會叫店長自己處理
姐係冇事

Uniqlo,?

Ho ball
比果少少錢以為自己大客
唔屌唔化

M&S

其實本身平時就算對住啲西客已經好有禮貌
但新年流流真係唔撚忍

個客有幾閪
唔笑=閪
買特價貨=閪
錢放枱面=閪
問你拎個膠袋入住=閪

完全睇唔出個客有幾閪
只係覺得樓主服務態度差咋wo
明明有都話無

你估下

咁借問聲點先為止閪

Dum錢係枱面=/=放枱面

起碼睇完你既表達完全唔覺得個客閪囉

賴都係咁話
一日最衰都係果句 今時今日咁嘅服務態度係唔得
D撚人以為客真係大晒
琴日找錢都唔叫找得慢
都比條撚樣話找快d得唔得 找果少少錢找咁耐
一句 唔洗找咪快囉即刻收咗皮
兩舊幾水比五百唔洗時間開機拎錢阿

就你所描述，睇唔倒個客有幾閪

好正
好L憎啲閪客dum錢落枱面
一見到依個動作就即刻想打7佢地
係咪以為自己dum錢好豪

樓主好撚型棍 肯定溝死女

sick ball ching

的確有好多客鍾意dum錢喺檯面
有時重要伸埋手接都唔擺上手
係都要一嘢dum落嚟

似做I.t 喎